我極度懷疑絕大部分嘅老一輩都只係睇83台無線新聞 唔睇其他新聞

所以佢地不斷用示威者「用磚頭」、「鐵支」嚟到話示威者不和平示威、犯法等等嘅行為
盧狗就不斷咁講洗佢地腦
我聽完我老豆老母咁講
我就知道佢地只睇無線新聞了
解釋咗一輪 佢地就話 總知犯法就係唔岩啦

有無屋企人都係咁

所以我打算裝有線/now

裝咗都無咩用 係咪要另外開部機頂盒？
佢地只會81/83台